支持唱國歌

有無人諗過其實國歌既內容就係抗爭？

有人？

一齊去唱國歌！

香港國歌咪今天我

唱其他國家既國歌做乜撚？

btw 你聽真啲其實隻狗係講豬閪 唔係自由閪

用國歌屌打班高官

其實我分唔清豬閪定自由閪

我話用國歌屌打班高官，佢地咁愛國